[Dota2]香港有唔少人打DOTA架!

Dota 2是其中一隻最矚目的競技遊戲，前身Dota Allstar更可以說得上是所有MOBA類遊戲的始祖，由推出至今Dota 2已發展成為電競界其中一隻最成熟的遊戲，每年世界賽的獎金更是電競界中最高！

Dota 2 HK Discord

歡迎任何人士加入，每晚一齊打Party

遊戲官方首頁

Dota2 Wiki

Youtube頻道推介
DotaCinema (好多好笑野睇)

PurgeGamers (佢有一系列短片講Dota2既基本野)

Dota2 Digest (Dota2比賽既精華)

Dota 2 HK Facebook page 推廣下先

此專頁創立的目的係旨在提供一個綜合平台讓所有Dota 2玩家及有興趣的人仕交流約戰，提供比賽消息及戰術分析！

針對於有好多新玩家都覺得呢個遊戲好難上手， 有見及此，我地提供新手訓練班
訓練班由幾名老手負責(當中有一個更加代表過香港參加國際電競比賽)，教授Dota2的基礎操作，戰術等等，亦借呢個機會幫助新人認識新戰友，擴闊Dota2的社交圈子！

訓練班資訊:

希望今次個post唔好咁快沉

55

黎緊五月開始重有個團隊聯賽 唔洗怕羞 重唔參加

支持本地dota比賽

我玩左1000場 唔想變1001 . 就無玩了

而家每個星期六都有一個盃賽 叫做Battle Cup
係一個分左Skill Level既Online比賽
咁話到明係盃賽 就緊係用Captain's Mode (隊長模式)
同一時間都可以比大家試下比賽既模式

而家我地每個星期六都會有幾隊以DOTA2 HK既隊名打Battle Cup
歡迎大家一齊打

Tier3-8 乜都得

有冇人一齊玩

香港真係冇人長dota

比人殺會扣錢 不了
利申lol鑽石 dota木牌

玩過，節奏慢 技既配搭好奇怪
唔夠爽度

真，邊個諗。玩唔到落去

隻game啲人係咪剩係識講bobo

咁比人殺代表自己有野做錯左
做錯左咪有懲罰

近呢幾年節奏已經快左 未吹號角都已經殺緊人

下
未打鐘已經打緊交啦喎
巴打你玩多排睇下會唔會改觀

以前玩過下，但主要係送頭，俾人叫雞眼，因為玩輔助，窮到只可以買到雞同眼😂😂😂

呢個POST已經講左連登係好少人玩DOTA

有冇新巴打一齊玩

今晚有兩隊出黎比賽

dota 係好玩既!

之前有試過玩下
玩LOL玩到有d悶
但真係太難上手
放棄左

可以入嚟discord grp 大把人帶你玩

好玩
玩法師可以點增加生存率

其實我最想知係
例如話玩LOL
每一隻英既技能都有寫(+0.X AD)(+0.X AP)
咁我就可以知道買咩裝可以增加我某技能既傷害

但我見DOTA
D英既技能傷害係固定
冇列明話點樣增強技能傷害
我想問係佢既技傷係唔係真係冇得變
如果有又係點樣增加

智力 好似係
玩緊個時禁去屬性個到有得睇

道具
紛爭面莎，虛靈刀
ps: 舊玩家，好耐冇玩

主屬性點數只會影響普通攻擊既傷害, 姐係right click

一般技能升級都會有提升傷害, 如要增加傷害一係靠其他有增加傷害既技能輔助

再唔係就用物品輔助/增傷, 例如 Orchid, 面紗, dagon等等

dota入面某d會有某d技能會受主屬性點數多少影響傷害
例子有 Silencer, Obsidian Destroyer, Skywrath, Riki 等等, 為數唔算多

同意,我仲要死太多搞到都冇咩癮玩,又廢事搞到一齊玩既高登仔冇癮啊

其實最緊要係搵d開心玩既同伴一齊玩

唔想同bobo打

Come discord channel

果時同佢地玩係好開心,有時夠腳又內戰,好刺激,係玩LOL團戰俾唔到你

而家都可以
快d嚟discord channel
嚟緊會有線上隊際賽

其實有苦練過
但真心老了
玩dota 1場仲攰過玩lol 3場
偏偏我又好鍾意主動同人換血

之前main火女同風行者
火女一係好carry一係就feed到仆街
風行者算support 就唔提 呢隻其實就好穩定 但上分好難

最主要真係搵唔到一隻真係好鍾意既英去苦練
以前玩lol同信長都會練
到我接觸dota2既時候班戰友直頭唔玩pc
呢種感覺好灰

你地屌唔屌人架

我地唔屌人 重會教人

玩開王者榮耀

操作唔同

以前瘋狂玩，做野之後就冇再掂

yes

你就 hehe

留名
自己打過兩個月左右
打turbo多

快快快快快

快加入

留下你id

Discord or telegram?
Steam id?

dota2 friend id

點入group一齊玩
玩左2千幾場

留個game 既fd id

嗰3個負皮咪啲打LoL 嘅傻仔做

尋日贏左tier 7 battle cup

會唔會再打

3唔係出左？

聽講仲要係三場屌打大陸仔喎

嚟緊6月有比賽打 有冇人有興趣

冇玩2-3年,係唔係已經收得皮？

你用 pc 定 mobile 上 連登

DOTA：MOBA🤔
王者榮耀：格鬥game

出左reborn之後個介面靚左 快d番嚟玩

新手啱啱加入 練緊宙斯 真係好屈機

我都係

打咗個半月，main supp，rank 打到 Archon 0

想練4號位，有乜要注意

人在歐服 暑假join 你哋

買左pass玩返

我地可以互送

DOTA係咪食得架?

中路其實有咩英易玩 打親中路都輸

一開始玩大陸隻3C
再轉信長
然後中學生涯都係lol
最近轉玩dota
係幾大趣味性
成日卡位
補兵反補成舊屎咁
最緊要對面中路成日肥起殺哂咁多路
多數都係刺客角
啲人成日好自信
差人5,6lv都去對打
人地25lv我地18都未到
有時都幾無癮

zeus

都好過信長 幾秒內秒殺

新加入 頭25場都未玩完
仲未摸得清隻game

Btw 啲bobo真係好閪煩

慢慢黎
學下食兵last hit先

Magic build SF 係咪無後期 定係我自己太廢

睇陣容

一出Eul嗰幾分鐘可以秒人 但到人地出番Bkb又開始冇用

所以好多時前法後攻

裝可以轉 天賦樹唔得

用技術保補

講真Magic build SF唔建議，正常build勁好多，儲爆soul right click仲勁。

我打開support, 以前有好幾次d隊友用sf 玩magic build搞到最後唔夠輸出比人come back。

Fw god

TI 冇人睇

歡迎加我打積分
Steam ID : Rance Crow

加完幾得講聲 Steam低過20lv基本上會被我刪好友

有無好心dota2玩家可以收左我張1000蚊steam卡😫

仲有冇人玩？
我剩玩turbo mode
仲要鳩玩

有冇打NORMAL可以入DISCORD

我打normal 好廢
怕比你地鬧死
discord 有冇id
我add

好耐以前有入過嚟
不過都係唔識玩
而家仲有冇人肯帶新手

入嚟discord一齊玩啦

應該聽日入嚟
不過我真係完全新手

有咩方法可以叫玩開lol既fd轉玩dota

入左discord, 有冇人可以組我一齊打, 次次見都已經齊哂5個人

大把人add你

我ID: Fatwest
Dota ID: 107317747

仲係新手，冇玩好耐，最後一次玩係14年同以前分別大唔大？

加上面位巴打入嚟discord一齊玩

我真係好新手喎

入左discord先啦 就會有人同你玩

今晚入，怕troll到冇人敢同我玩

快d入啦

加左，但新手班幾點開？

你post的friend id出嚟就會有巴打加你

啱啱去上海TI返來

有冇攞簽名

冇，簽名神秘商店都太多人，主要睇比賽

玩開lol，有大師段位，剛剛玩咗6場DOTA，好有挫敗感，想問下點解場場D人都咁唔平衡？排到d玩咗500幾場嘅人屠我，我個隊又個個送頭，走場

因為有唔少假新手
入嚟discord一齊玩 大把巴打教你

新account佢會睇你識唔識玩
你去到大師就算唔明dota做乜都會識撳制
自然會放你去高分少少睇下你咩水平
再俾個隱藏分你
不過dota都俾人屌咗好耐好唔新手friendly
新玩最好搵人同你玩

我真係笑咗出來... d隊友係薯到不得了
我先玩咗幾場，仲要我carry佢地

最大嘅問題係好多人走場我係咪要捱100場去到打rank先會有改善

玩normal最大問題真係多走場,所以最好搵人同你玩
如果高分依家打rank唔建議單排,我dota個分都係大師(?唔識分)個level
依家valve做緊實驗,睇緊點樣整好啲個ranking
咁實驗過程其中一樣野係拎走咗strict單排,姐係你會撞party
撞party有咩唔好處呢?佢地一係有smurf一係9玩
點解要做實驗呢,因為dota係一隻team game,佢想多啲人玩party,多啲teamwork,所以依排都改緊野

打rank啲人係少咗,因為打rank走場=計輸分
至於走場有乜後果呢?
每25場可以走一次,走多過一場打low priority,走得再多可能會限時唔俾你玩
low priority=同啲監犯玩,只可以係117隻hero入面揀3隻英玩
你可以搵fd幫手打, lp要打1-5場
走一場會扣behaviour score, 扣唔記得1000定500
behaviour score姐係你操行,滿分10000,10000開始
愈高啲人愈正常,愈低愈多走場撚惡意玩野撚
俾人commend(俾like)+50,俾人report扣100
所以最好唔好走場
你入discord睇下有冇人同你玩

打rank啲人係少咗走場

你去玩turbo 熟左啲英先 玩到咁上下去normal

依隻game 你起碼有moba 底
仲要浸兩三個月係去熟啲英

建立議由axe , skywraith mage ，
dragon king 等等練起，
一係手殘都有爆發傷害或打極都唔死

新手期千祈唔好用drow ranger ，sniper
又要farm 又太脆 既射手或core

windranger 依啲功能性射手可以一試
再玩熟啲可以用pudge, lion, crystal mad 等等去捉人
中期可以要帶起成隊既support 有warlock (用岩裝可以全場第二傷兼推到塔)

玩到好勁咪去練meepo 同invoker
(我玩三年都未用得識)

moba 底又唔使
睇你有幾try hard
我0 moba 底 3年就6k mmr
亦都有人打10000個鐘都係廢到新手咁

咁都你幾勤力同有天份
我由2012年玩LOL起到DOTA玩左7年幾moba
都仲係超廢

dota friend id 50944365 add me and play tgt